TST 係咪應該去酒吧街攬

水炮車裝甲車到 商場關 去酒吧玩

推

Merry Christmas

非法集結, 不准興祝聖誕